Justin Bieber呢個lLove Yourself live真心正

自己本身唔係佢fans，完全冇好感
但呢一年，由Sorry, Love Yourself, I'll Show You
去到Cold Water, Let Me Love You呢d歌
佢嘅歌都已經係我play list想客

頭先無意中聽到呢個live，發現JB都真係幾好吸引力
歡迎大家討論

有冇fans

比人鍊住個春袋咁

留名

咁我都覺首歌本身好聽都好大影響

Justin Bieber食大麻
依丫倚呀唷

係屎忽扭扭下

佢呢首我到而家都日日loop緊 真係好正

Lm

臭雞 jb ，不了

開始上神台喇 高登定律

let me love you featjb

我本身都冇乜好感 真係歌問題

佢啲啦啦啦好撚正

Belieber

仆你個街Justin bieber都有人吹奏
世界變

電話playlist 長期有jb
我覺得佢d歌幾高質

Let me love you 好好聽